今日星島個頭版廣告好撚on9

最慘係唔少淺黃都係咁諗

拉

最好和平抗爭 你有抗爭我有翻正 冇一點犧牲就換到成功

屌咁呢兩個星期以黎幾撚多人被捕 比班黑警打撚到成臉血啊？
呢啲人真係好撚仆街同自私 淨係識諗自己生活有幾唔方便
無撚諗過出面啲人打生打死 就係為咗幫佢地爭取仲有得投票嘅機會

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

飯民有牙力叫得停咩
9唔答8

港豬

晴朗講緊

咁就想分化？係既早就5個月前割蓆啦on9

選舉廣告?

佢地仲以為飯民就係大台

明顯五毛想分化

擺明喺度作故仔啦
又係俾啲冇腦嘅人睇

果然係冇大志

我地文宣都要做返少少野
連儂牆要重建

成日想用返工返學睇醫生黎搞分化
你係投泛民 又點會唔支持3罷 佢篇野個條友 減人工

明顯深藍仲想扮

星島成日自己作故仔

你頂唔順 行上天台跳落去就搞掂啦
大把香港人年青人都頂唔順
頂唔順個政府呀 屌你老母

依班人就係乜都唔想付出坐係度就想獲得利益同民主既淺黃。咁撚大個人仲覺得世界有免費午餐！同藍屍一樣垃圾！

明顯係選舉廣告

作既姐 ，一個咁既大港媽， 有無申請做選民都成問題

假到
行荃錦咪唔使錢
無錢真心唔好揸車

好假

最尾果兩段現晒型
選舉近了

咪多得林媽媽lor

過幾日就選舉咁樣抹黑民主派，有冇違反選舉條例

有錢落頭版廣告冇錢行大欖西隧

係星島賣廣告擺明係想叫號稱中立既藍絲投票

乜撚嘢

邊啲on9, 要放佢上阿囝搵老豆老母
當藍絲對待

師奶邊有咁多錢登頭版
中聯辦就中聯辦啦

擺明煙仔何自己落廣告

呢樣真

選舉廣告

真

岩岩雷霆先講完佢
話佢投開泛民就唔會揀星島啦
真係當人on9

呢d好明顯票都無投過啦，不問政事

又屈大台佢叫得停一早變咗嘉年華抗爭
就算家陣泛民夠薑割蓆
睇下下次得返幾多席

懂乜撚事紅隧 popo封嫁wo唔屌狗？

好明顯係建制既陰招啦
仲要星島落

金水你好d fd
拉

傻鳩

幕後黑手黎智英

唔係當，而係根本就係藍
廢黃同中立L有咩分別？

毋須理會啦
藍絲係要信，佢講乜都會信
班共匪話佢老母唔係女人係男人佢一樣會信

光復香港之後可能點樣割班藍絲同港豬
大家手足辛辛苦苦捱嘅成果
真係完全唔想益班賤種

冇大志但懂事

喱種仲叫淺黃？ 黃都唔算得上

如果厭行大欖西隧貴 佢又唔厭登頭版貴嘅

如果想要停止暴力
就更加要繼續投票畀泛民
因為佢哋主張和平抗爭
千祈咪撚投保皇黨

仲大台

Load 唔到圖
不過，唔藍唔睇星島

Pish

抗爭不是請客食飯 一點兒影響都沒有 如何給政府施壓 d死港豬真係唔撚化

驚就唔好出街 佢地果邊都係咁教人 唔識？

朝早有鬼人掟氣油彈呀.....

有錢出廣告冇錢兜路？

仲泛民？

假撚到

署名小編算啦
鬼唔知係你月島d黑記作既咩

係星島登得你估係真黃咩

擺明係阿爺扮黃 叫人割蓆再順手撚下泛民
垃圾紅報唔撚理佢就得

坐車貴但有錢落頭版

登報紙平得過西隧

我地幾時眾籌一次落呢類廣告，不過係屌政府同保皇黨?

成篇作文黎，臨近選舉攻擊泛民姐

冇犧牲就換到成功而又唔可以冇佢地份
本質上就係一班自私撚 淨係想不勞而獲 占便宜

冇大志

唔好話 好多人落搭

其實呢個只係一個以往投泛民既港豬
唔係黃
但大家要留意 星島咁做係想推呢批港豬投建制
或者令佢地唔投票
泛民的確要諗下點拆

核爆都唔割蓆
呢d冷處理就算

笑撚死人，浪費金錢喺頭版登埋呢D白痴野，冇人理架啦

最近好多呢類廣告， 乜乜乜香港人， 老作就想人信痴撚線

張泛民改做建制都幾順口

法案正式在兩院通過！！！

入去多謝左人先（遲啲仲有Be Water Act)
英領單野開始發酵
係時候搞英國線啦

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

仲泛民

最好和平抗爭，又可以bno 平権

好笑，有事就搵泛民，香港最大黨唔係親共聯，搵佢地幫手爭取啦，佢地爭取最叻

唔係以為飯民係大台
而係承機打擊飯民拉攏淺黃選票
明顯係一則選戰廣告 唔需要理會

偏野內容都係自私撚
根本係藍既
又夾硬拉去泛民度

快啲死咗佢啦，仆街女人

星島不嬲紅底

零分重作

冇聽過

與暴力割席廣告，689 condom論，星島頭版，呢排港共啲分化招愈出愈多
信念堅持嘅當然無影響，但好多人會動搖，港共就係想大家有分歧，目標一致但行動不同去令大家互屌互割
依家除左不割蓆，最重要係當初嘅一句

兄弟爬山

頭版個文宣點寫好？

講得出呢d說話都唔撚柒係黃啦

扮得咁假

搞到咁係港共既錯!!

將泛民變林鄭就可以有篇新野出黎

扮

你色盲

冇聽過
同埋就算係呢啲叫藍

仲有咩報章係紅底？

報紙得蘋果唔紅

都唔知幾多年前既思想

尋日朝黨鐵站外都有人派本書想進一步分化大家啦

只顧自己利益方便，明顯係藍屍思路。

又係一位母親的信
你班藍絲支那畜牲比d創意好無，成個支那大灣區搵個識廣告搞公關既人材都無呀

部分香港人不值得任何人為佢地犧牲。
反正各位都係專業人士或知識份子，咪退落嚟。
之後努力爬上去，你就有能力清算班藍殘同港豬！

違反選舉條例啦屌你老母

又用雨傘果招趕唔切去見最後一面?

再吹大啲呀

但佢地諗都唔諗 曾經既和平訴求係換唔到任何野suspended都係勇武開始先換到翻黎

你唔叫政府回應五大訴求

呢個廣告是真儍定假癡都好，唔該文宣組反擊，暫停一切消耗民意活動，區選輸咗，成場運動失去合理性而die down 架！用吓腦啦！

直接post D「最衰都係政府」既長輩圖做廣告得唔得

支持民主自由、但唔支持塞、私了，都叫藍

如果議會內缺少人民嘅反對聲音，人民只有走到街頭抗爭。
想減少街頭抗爭，就票投民主派。

諗起晴報

好多呢d人啦， 支持民主自由架， 但唔好阻到我囉

自己渣車都唔車埋個女 要佢冒住危險返學
母愛真係好偉大

如果係真，佢未必有顏色，單純係港豬

我同事淺黃，會出街撚狗幫手足，呢兩個星期塞地鐵都話好反感講野籃籃地

有錢買頭版，無錢過隧道？
又幾on9

我講平時身邊d所謂嘅淺黃乜都唔幫手又係度話搞呢樣搞個樣唔啱個d人啊
全香港除咗蘋果係黃，其他報紙都係紅㗎啦

人唔笑狗都吠

同當年雨傘呀律敦治醫院一樣打法
主打目標根本唔係我地 唔洗我地信嘅啵

但從呢單野大家知道對家點玩咋

香港就係太多呢啲垃圾
一定要消滅

唔係唔知
呢張係選舉工程廣告
知泛民無撚用都要話係泛民攪出黎

咁撚樣出廣告叫人鬼佬都得？

有錢落廣告無錢俾隧道錢

大紀元？

下 當泛民超人 講兩句就叫到停？低能

一個普通市民去報紙落廣告

大把，身邊7，8成都係呢d人，支持示威表達訴求，但一阻到佢就係咁吊鬼

選舉近了
三罷令唔少淺黃/中立有怨言班建制咪乘機食住上囉

都係嗰句，目標讀者唔係我哋
係想製造假象呃啲唔識分析嘅中間派

登報嗰位媽媽既然覺得泛民喺大台...

星島成日作呢啲戇尻野

自私到
藍屍狗垃圾到

媽媽即係林鄭

報紙廣告唔平， 仲要咁大版， 我唔信一眾媽媽唔上babykingdom免費留言而掉錢落廣告囉

除左gphone 聰仔做實事
其他都垃撚圾

何生又開分身？今次扮埋女人咁犀利？

建制派同popo無穿無爛
反而d唔關事既當災

要改善下

咁有錢落廣告

呢d唔係淺黃 直頭藍絲啦

大媽？
會唔會係向太黎？

呢個鬼都知 4點鍾同政府都係 班撚屌想洗腦收納中間派

場運動都無大台 係咪到依家都未知
憑咩覺得靠泛民就可以叫停？
到底有無了解過抗爭背景

藍扮黃想分化，收皮喇

朋友呀媽淺黃 話未接受到但唔會割 唔好高估淺黃班人接受式程式 係極低

覆診假到 老人家啲藥係唔會食到最好一粒先覆診 一定預多成星期 作嗰個屋企有冇老人家架

弱智先信

塞緊紅隧嘅係黑警wor

閱讀理解？ 不了！

到底係到泛咩民？

選舉近了
擺明要淺黃同泛民割
預計星期五、六會有大量泛民議員預約被捕

仲以為泛民係大台，叫得停所有示威者？
阿嬸你訓咗幾耐呀，仲話自己懂事，on 99

又作故仔乜仲有人信呀

最新消息

香港金融業職工總會（香港金總）將於2019年11月23日（星期六）下午5時正舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。會議地點尚有待確定，唯盡量安排於九龍或港島區一帶。最新消息將2019年11月22日（星期五）前盡快公佈。

有意者請從Facebook 或Telegram與工會成員聯絡，以獲得地點詳情。並帶同身份證明文件連同工作證明(例如工作證、公司名片等)以作身份核對及認證之用。

我們歡迎同路人前來分享交流。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#招收會員
#特別會員大會

哈哈，又帶風向，傻仔

懂乜撚野事
啲廢老死蠢又自大，覺得自己仲醒過讀過書既人

呢招損人五百 自損一千
聽日再登過啦

割就唔見有人割 不過個勢係差左好多
好多花生友而家企晒係對家 又或者唔敢出聲

邊忽為淺黃，正路淺麻應該係怪政府唔回應
日日係屋企睇直播

哩篇一係就假既，一係就淺藍黎
咁易dum 舊錢出黎落頭板既話
我估佢神咁早移民啦

因為好多人都唔明阻人返工同抗爭對準政權有乜野直接關係

屌你奶奶
有錢登頭版無錢行大欖隧道

呢位媽媽好嘢喎，買個頭版留言，揸法拉利愛國啲fd

泛民唔係大台

叫支那屠城囉，殺200萬人即時平亂

你是咪黃藍色盲
淺黃係覺得魔法唔好睇，但唔割
屌自己人一律都係藍屍

比我就一張票投哂佢地

唔係真人黎架 作故仔咋

要信既一早轉左軚

屌，擺撚明係建制d仆街手段，試圖抹黑泛民，影響d無知師奶投票意向

投販民又點會係星島落廣告

占你老母？

睇到最尾泛民兩隻字就知道係假新聞啦

大佬2019年呀，仲亂港四人幫呀？

就算有冇出來和平抗爭 佢一樣吊話阻住佢交通
根本冇分別 覺得個問題係示威者身上都on9
政府唔解決問題 狗權力過大先係真正原因啊 仆街

作故大賽 正式啟動

又搵泛民做大台
辛苦泛民又要被捕喇

五毛錢

不推文

篇野fake到呢，真黃係唔會割

寫到咁仲話以前投泛民

咁似連登五毛d on9 po

而家做藍絲其實好易，因為滲透好晒，配合吹風就得，連續兩星期不停既黎明行動依劇本上演～ 人民鬥人民～

無錢過西隧居然有錢落報紙廣告

好多淺黃都比佢地導左去怪泛民

驚就唔好出街

佢去過敍利亞？

點解唔係叫政府做o野 係叫泛民
有病

好明顯係建制嘅責任
幾年前我投俾你就係想唔搞政治 搞好民生
點知你就同政府一齊搞場大龍鳳
搞到依家民不聊生 失業率升到近兩年新高
地方工作又唔搞 俾啲死差佬係度放催淚彈 砰砰聲搞到成日都無覺好瞓 咁我仲邊有精神番工
好啦 呢個月班人又要塞路 我屌你老母
佢哋塞完就走 呀區議員你又死咗去邊呢 次次都要我同街坊自己清 個建制區議員就日日都唔見影
又話用心為我服務？ 用投票止暴制亂？
又唔見你出嚟阻止班人阻路？
唔阻都算 又唔出嚟幫手清理 淨係識係到叫口號 止暴制亂 越止就越亂 你真係唔死都無用
老實講 過去泛民做個幾十年 呢區一直風平浪靜 無功都無過 你一當選就搞到我又俾人阻路又要食催淚彈
咁我做咩要投俾個唔做野嘅建制議員

假撚到仆街

五毛文

自我中心到
你話你自己鐘意咁就算啦拉埋人落水
咁求下你唔好幫

有飯開就OK啦

呢篇野好明顯係選舉工程啦on9

人物設定幾新穎啊，大媽服侍鬼佬大老闆

仲泛民
同周圍掛冇署名，用火做背景叫人投票止亂嘅banner 一樣

呢啲噤自私嘅媽媽點會肯畀錢落頭版廣告丫擺明廣告

無大志既媽媽落重本買頭版

似叙利亞戰場係因為警暴呀訓醒未

其實有錢登頭版 會唔會志在依小小錢
你講話無左時間 危險好過啦

咁點解唔諗下點解大欖隧道、西隧 咁貴，藍地隧道講咗十幾年都未起，三隧分流講咗20年，關係到民生就拖咁耐，使用率低既港珠澳大橋一講就好快起好

睇黎真係好驚輸

又玩階級鬥爭，玩完藍黃玩和勇，玩完和勇玩豬勇，鬥撚完未

個啲唔係黃 偽中立 淺藍黎

屌，有錢頭板都冇屌黑警18區放毒，
冇屌圍大學，黃佢個頭

幾球野就係用黎寫呢d
好撚有米

真係好撚仆街

不過老實今次令藍絲多左唔出奇
民賤聯大勝唔出奇

而家登頭版要幾多錢 真係好有錢
居然學誠哥學人登頭版

街坊落街宵夜注意事項

港豬心理: 你哋示威還示威 唔好搞到我 我要翻工 仔女要翻學

屌你老母 翻少日當放假囉 會死咩
人哋塞住條路都係想叫你唔好翻工啫
一早停咗課仲叫仔女翻學 校巴塞住咗喺度怨
唔出現咪唔會有事囉 呢個道理你哋唔係好清楚咩

覆診之前唔會check booking
真係關心老人家幫佢check埋今日診所開唔開先啦
打個電話有幾難

區選廣告黎，target淺黃，唔係睇唔出呀？連燈仔諗計反攻啦

此po已完

開名喇笨柒
制裁名單等緊你個名呀

咁諗好正常=-=
因為藍黃一樣受累

反修例風波令部份選民藍黃互易
21.11.2019 08:36
反修例風波改變了不少人的政治取態，分析指，由於區議會選舉的得票差距一般較少，藍色和黃色互易的選民取向，也足以左右大局。有原本支持民主派的選民，不滿暴力示威者的行為，形容「比共產黨更恐佈」，破壞港鐵設施影響市民出行，政見不合亦可能會被毆打，她感到言論自由也被人剝奪，暴力行為違背民主應有的原則。她批評民主派為了政治利益，不肯與示威者的暴力行為「割蓆」，不敢講出稍為正義的說話，決意在區選轉投建制派。

亦有曾經撐警的選民，認為警方處理近期示威活動時，使用過度武力，示威者被制服後仍被打至頭破血流，7月21日元朗襲擊事件亦未有保障市民安全，令她感到極為憤怒。她認為，政府未有回應訴求，年輕人要走上街頭，亦令她更包容暴力示威行動。她批評建制派已經成為政府幫兇，決定改為支持民主派。

頂唔順仲有時間去賣廣告嘅

咁既思維 點會係黃

你老母
你邊位呀？數據呢？參考資料呢？做咗調查未

最慘係會員習總書記嘅老母成日畀狗屌

又會咁唔好彩嘅 樣樣都關你事

連行轉西隧幾十蚊都會話貴既人落個頭版廣告 笑死人咩

“大欖隧道，好貴”
“西隧，仲貴”
然後叫泛民割席
如果真係有呢位老母存在，
奉勸你回頭是岸，及早投胎。

一票不投保皇黨 。
講完。

拉

你冇證據支持論點，我話你老母好好屌都得啦

會割蓆既你都知係咩人啦
係自己人既又點會割蓆
睇得星島又會係咩人

你哋唔好會喺平行空間
只係睇到高登同連登嘅聲音

唔係你哋嘅聲音
就係港豬

佢哋都冇叫停
而且
當然叫都冇用

morning sir

呢個好明顯係淺藍

係咪講緊mingjai14

咁有錢落頭版廣告但係又嫌西隧貴
Fail重作啦

番大灣區住咪唔洗驚塞車

嗯
收皮
港豬媽憑咩話自己懂事

其實割左示威都照做，犯民算la ，做左甘多年做左d咩？民主派？我五同犯民割，但五代表會同意佢地！

泛民一割，即係無曬所有後生仔同本土派票

[文宣警告]各區連儂牆被徹底清洗

落廣告響星島就知係乜野人

又係不嬲冇投扮有投，冇份捐錢扮有捐

果班係自私撚 對自己有益就支持 送中會令外資走咪做黃 塞鐵令佢返唔到工搵錢咪做藍 最憎呢啲仆街

個啲叫藍，不過如你身邊有，咁你要出多分力

唔知有冇淺黃係咁 但我身邊有啲淺黃係由開頭啲人搞阻鐵果時屌尻啲人 到到呢幾星期黎明行動隻字不提返工受阻反而日日屌尻啲藍/黑警變到再黃左

係唔係ming仔黃嗰種黃

邊撚到扮黃

一個應該死撚左去既媽媽

可以作好少少嗎？開Google map 打個電話去診所 已經避免好多問題

其實關飯民撚事

過左咁多個月 咁多手足受傷 係真心支持運動既 淺黃都變深黃啦
見住手足付出自己前途搏命 做淺黃既反而只會內疚同諗方法幫佢地
仲呻得出自己而家生活不便既 都只係自私撚假中立姐
不過反而真係想知大家身邊有無手停口停既人由深黃轉邊

嘅中文差到咁比得錢落頭版不如比多少少錢揾個識字嘅人作

建制派曲線揪擊 選舉前係咁

文宣做野啦！成個修例係由民建聯同政府扯貓尾，由民建聯借受害人家屬過橋，政府就提出修例。
泛民由始至終都反對修例，亦提出過好多不須要修例，但都可以將殺人犯繩之以法嘅建議比政府。可惜政府一意孤行。而大部分建制派起初都左搖右擺，因為佢地根本就知到大部分市民都反對修例。最佳證明就係麥美娟段錄音。佢話佢的同事落區幫政府宣傳，都日日比人用粗口鬧。但最荒謬就係，佢明知好多市民反對修例，但比中聯辦召見之後，就不顧一切支持政府修例。所以話呢班建制派，根本只顧自己政治利益，唔會關心市民是否受香港原有法律保障。
之後因為修例令美國關注香港特殊關稅區地位，更令台灣總統選舉選情有變，政府才氣急敗壞地'暫緩'修例，卻不是按立法會應有程序，'徹回'議案。而不少人，包括好多社會賢達，都要求政府成立獨立調查委員會調查事件，以平息民怨。可惜特首不但不聽民意，更利用警隊，大力打壓示威者。更仆街者，有某些建制派議員還攏絡鄉黑勢力，無差別襲擊市民，試圖嚇怕和平的示威者。大家還記得7.21元朗站發生嘅恐襲嗎？
之後政府不但完全沒有回應市民訴求，更利用警察，不斷暴力對待反對修例及要求政府回應五大訴求嘅示威者。示威者嘅暴力，根本就係由警方濫權，濫捕及濫用暴力所引起，係惡性循環。
所以話，由始至終成件事都係建制派同政府攪出來。所以區議會選舉一定要一票不投建制派保皇黨，踢走一班只顧自己利益，禍港殃民嘅仆街。

唔係少少啦！要大大力。

個女翻學好唔方便 理工入面放唔到學仲撚大件事

分化廣告

文中有三個持份者，媽媽（平民大眾）、示威者、泛民。

首先文中媽媽講到自己好撚慘，日常生活受影響。

其次話示威者係激進暴徒，試圖丑化示威者並將道路阻塞原因歸咎他們。分化大眾，洗腦式地令人民覺得他們所有做的事都不對，用破壞等切實觀感

其三說泛民不斷助長示威者暴力行為，不理平民意見，亦不發聲。用其目的是分化大眾，令泛民一直都是有份破壞香港，縱容暴力示威，同時亦想他們與示威者割。最後想達到的目標係令人民不投泛民。

各位封印師，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增27000幾人，我地要再接再厲教多D人成為封印師！目標不變490萬個聯署。但係希望各位手足諗下開拓國際戰線的方法。

簽完再share就唔使比錢㗎啦。[red]最新消息：今朝25萬6千了！目標：49,000,000!

前日：

尋日：

今日：

Link:

一日最衰都係政府

仲信呢 d都唔係黃啦

我淨係同意頭幾句
住大埔北區簡直想死
不過無辦法 唔會割 自己亦係大學畢業
寧願塞都唔想有人命傷亡

佢唔係懂事，係懂做奴才。

唔夠文匯on9

不嬲政治廣告好似得獻世既人先比登ga wo

根本就係偽黃影響到佢就搶撚住割席 無撚用

如果淺黃, 即係覺得民主是重要,係唔會怨聲載道的。

小心分析： 個診所如果會關門,為什麼不打電話問下先去？我也有朋友在中環做e,一樣開工。

第二, 吐露港全程封的時候, 學校是停課的, 「懂事的星島媽媽」唔好再老作！

佢唔係黃絲,藍絲, 係自撚私

香港人最中意唔使付出有民主，念力抗爭，唔怪得咁buy四方西

其實頭幾行好多淺黃都會講, 但之後會有幾分鐘屌黑甴 屌正苦

盲點

真係抵佢個辯論杯賽俾人杯

係民賤聯呀

分化？

你話慶唔慶？梗慶啦！call埋小鳳姐一齊慶

屌你咪撚咁寒酸 揸得車嫌過兩條隧道貴 仲要登上報 醜唔醜啲呀

結論：我明白你地一開始爭取撤回條例俾黑警開槍打到仆街，仲要告埋暴動，我都支持撤回架，但唔好阻到我番工番學囉

做人老母做到咁撚冷血就早d番上大灣區生活融入強国啦

香港人核心價值判斷

揀翻工定揀自由民主

背後金主係美國佬

咁有錢在頭版賣廣告=冇大志？真係唔明。可以改下習慣，試用遊艇或用直升機出入市區啦

擺明係選舉廣告黎啦
仲係抹黑對家果隻

幾日苦都捱唔住，香港地D老野真係幸福，難為D後生仔幫佢地接火棒仲要養埋佢地，仲要分身搞民運，又要驚俾人拉，高下立見

咁唔懂事就差唔多

呢D叫不問世事豬算啦，黃係起馬認知咩叫抗爭示威，深黃其實應該係會參與和理非

關飯民咩事
睇黎仲係好多人覺得係飯民搞出黎

本身都係得藍絲睇
明顯俾藍絲圍爐取暖
驚d淺藍覺得輸硬唔投票

調返轉喎，身邊嘅都係話政府搞左5個月都停唔到，唔要改變方法唔好高壓統治

咪傻紅媒餡已露好耐

支持飯民唔等於黃好冇

改你個下款啦
一個無大志而且弱智的媽媽
屌你老母如果真係有人咁諗我勸你由6月9號開始重溫每一件大事
唔係要求你上前線又唔係要求你出力 只係要求你理解都係件難事？
完全不知哪裏來的自信用咁既名形容自己

pull

一個自撚私既人、置個女安全不顧既人，會無私到出報紙頭條

四十歲以下既人都好少睇報紙

真係好慶

亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

麻煩大家幫手推，推到俾記者睇到

其實而家中共想一舉打殘泛民，你唔發現中共，保皇黨只會屌泛民

講一句以往投開泛民就可以作到無限大
一向投開泛民既會睇星島既咩

星島同大公文匯無分別

真正淺黃係繼續返工養家，即時我地阻到佢哋都唔割，都理解。呢種先係淺黃。
眼中只有自己利益嘅唔係，個啲只係自私精，同藍絲無咩分别

呢啲叫「柒黃」唔係「淺黃」

係綠絲
左搖右擺
最驚煩到自己既既得利益者

突破盲腸

不過佢都係俾唔清醒嘅人睇

無可否認有啲人會咁諗：投票咩黎嫁？可以幫到揾食？

星島邊有黃讀者 五毛藍絲就多

要bno平權咪自己去英領囉，搞集會遊行囉
成班自私撚，班學生為左你地有份享受自由而俾黑警打殺
食屎啦
97後出世係無bno架

利申：無bno, 亦唔會去bno平權既遊行同集會

哇～過隧道好貴～？請問個頭版廣告幾錢？
星島你係咪無收呢位媽媽錢？咁不如聽日都免費俾我地呢啲小巿民又登下頭版講點解咪投俾建制，得唔得？

同埋咁搞笑，你落廣告俾泛民落喺星島？唔係應該落係蘋果咩？可能見你一直投票俾泛民會收你優惠價添喎
同埋你用邊個腦諗到，我地會聽泛民支笛？你都痴Ｑ線
你地投多啲俾建制啦，我一定幫手大力推動一國一制，香港100%赤化
共享大灣區榮耀

想屈飯民係大台

留意tg group有個叫攬炒區選會嘅物體不停吹風要破壞區選 11月開始浦頭，講d野全部零邏輯 鬼到仆街

又將個矛頭指向泛民，佢哋仲有撚號召力叫停或者號召前線示威者咩
根本就將所有影響怪哂落泛民度但其實冇解決過個問題
咁撚低級技倆咪又係建制狗做架囉

淺黃睇星島是咪on9

個鬼佬廣東話咁流利

但凡想同勇武割蓆既都一定唔係黃啦
最多咪綠

成撚日諗住有大台
搵條友出嚟叫一聲就全場散水
戇尻尻

黃g瘋

五毛常見手法，先用一個a/c出on9分化post, 然後用另個一個a/c話認同，製造風向。。。

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

擺明分化

泛民?講真佢地真係無撚用，唔做實事淨係識做show

喂屌

文宣就好似廣告咁 要散播希望

淺黃？ 呢d係港豬／中立撚就真
「我不嬲好支持你，但係你影響到我乜乜乜就唔得」

屌你啦

「你真係一個好人，但係你好樣衰」

都做人老母啦
幾廿歲人，又而家咁既時勢
係時候學識出門前打個電話問下人地開唔開門、開到幾點